有無人試過俾Taylor Swift store cut單

本身買左CD+cardigan
但唔知做乜被人cut 單
一句原因都無
Send左email去問 兩日都無回覆
點搞
想買實體碟

反侵侵都比錢佢使?

有得預訂：
CD舖預計7/8到貨

過左幾日
佢終於回覆我
系統block左寄去集運地址嘅單

我同你一樣
之前上官網買咗件Lover嘅hoodie 點知無喇喇被cut單
之後send email問點解都係一樣原因

真係cls
好心cut 單都send個email通知人咩事吖
係要人地sd email去問 仲要幾日先覆

咁最後有無再買到？

無買到 後期諗諗吓覺得件衫其實唔係話靚
嗰陣時落單係因為覺得搵到一件唔女性化嘅Lover merch
好彩有留返啲錢 後期買返reputation嘅merch

借問聲, 香港有無代購可以買佢啲merch?

喺邊度買返舊merch?

reputation merch你收到未？
減價嗰陣入手 7 月中無咗蹤影
usps好唔掂

之前官網有限時上架返reputation嘅merch
我買返件黑色Tour hoodie同一本Reputation Tour vip book

唔知點解我有frd買嘅Reputation merch之前仲滯留咗喺San Francisco
但係我喺七月下旬到已經收到我件tour hoodie

咁我嗰份真係lost咗
我問過store佢話有可能lost
退錢算